拜登讀緊的提字板，大過戲院影幕

證明佢認字能力唔錯，相信佢有能力做到總統，拜登必贏

啲字飛得咁快都讀到，證明我登十分精神！

痴撚線

視力唔錯
一睇就知做總統既材料

此句不唸

拜登：報新聞啲主播咪又係咁，有咩問題？
想恰鳩我